# TODO 3C6

1. Dates de fermeture pour les mini-tests théoriques



# TODO 3C6 après la session

* Calquer les ateliers de l'étape4 sur l'étape5
    * 4_1: liste naïve
    * 4_2: liste tableau (renommer ListeFin)
    * 4_3: liste chaînée simple (avec liste chaînée double en bonus)

* Le tableau de Tableau.obtenirValeur devrait être renommée à Liste
* Renommer ListeJavaNaive à ListeNaive (et pour MapJava etc.)
    * on a plus de ListeJson, alors la distinction n'est plus nécessaire






# TODO 4F5

1. Insérer notion de Session dans le graphe de tâches
1. Ré-implantation plus robuste du graphe de tâches


